粉火連儂橋 呂智恆黃嘉浩疑似被23條人士襲擊

粉火連儂橋 呂智恆黃嘉浩疑似被23條人士襲擊

一個後生手足路過拍跌23條宣傳橫額，廿幾個大漢衝出黎追打該名手足，而黃嘉浩及呂智恒上前阻止，再比廿幾個大漢毆打，黃嘉浩眼角被打傷，呂智恒手機被搶去及毁壞，而頸部亦有被毆打

一句講曬，有冇手足黎緊去掃鳩佢地場。召喚神獸

推

話鳩知你C9定鄉黑
舉起23條旗幟即係明確敵人
[black]黑裝修[/black]

何已完睇你今次仲點拆

屌

拆你老母，人哋擺明爛啦，唔還手就咩都唔洗講

支持23條立法既人 都係黑社會成員
一律召喚神獸 咬佢地

證明左支持23條既都係d質素低下既人

巴打，我知佢地係擺明爛，我亦都同意對付呢啲人係要還手。但我想講嘅係，721佢自稱話無責任，但今次唔同。係佢旗下嘅人。我想知道佢今次又可以點無賴，講話佢自己唔使負任何責任。

報道：

立法會議員何君堯近日呼籲政府就《基本法》23 條立法，並與香港政研會、新界關注大聯盟組成「23 同盟」在全港多區收集簽名。

都唔係今日先知
而家唔止低下，而係鄉黑警合作推惡法

何妖啲人係咪咁撚鍾意打人呀屌

721又係 依家又係 依班畜牲

佢可以話：會訓斥

黑警會話：會認真調查

依d情況唔出神獸，咬到佢地無人敢再擺檔既話，只會開到成行成市

而家呢d垃圾臭閪街站全部都有黑社會同黑社會(真係黑社會)睇場

一個藍絲都未死

等大爆發疫情，勇武漢肺炎算啦

push